威脅三獅？艾巴咸或轉做超霸鷹

【Now Sports-體育】車路士射手艾巴咸人氣急升，以轉籍威脅英格蘭代表隊，若再不獲選將會為尼日利亞國家隊效力。

21歲的艾巴咸（Tammy Abraham）於英國出生，亦曾為英格蘭披甲兩次，但由於僅屬友賽，而且有尼日利亞血統，所以仍然可以像韋斯咸中場迪勤懷斯般轉籍，改為超霸鷹征戰國際賽。

「我仍然未曾認真考慮這些問題。現在我專心在車路士之上，希望可以取得入球及勝利。」艾巴咸認為，當時機成熟就會作出決定，「永遠都不要說不，所有事情都有可能，但現在我的眼中只有車路士。」

艾巴咸在阿士東維拉完成外借，今季重返車路士，立即成為正選中鋒，近3場合共轟入7球，狀態大勇，但在剛過去的國際賽，他卻未能入選英格蘭大軍，對上一次為國效力已是2017年的事。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

選你咪又係幫傾練波

259

有英國唔簡簡尼日利亞

同義禾卑一隊仲有咩運行

有球王2和b喎

有kane同sterling去坐後備？冇大志

轉尼日利亞都25？

艾巴喊

一開波就應該揀尼日利亞啦！

kane有排玩

有尼日利亞美斯carry

有2和b贏咗克羅地亞啦

快撚啲

爭贏我地福仔再講啦

想同2&b做隊友

個個都想痴2和b做隊友

英格蘭佢冇位踢

Harry Kane 個位置就算你擺件再世伊巴 利雲入去都唔會有得踢

仲要做埋隊長+白人加乘

我係佢真心疊埋心水踢尼日利亞

好25

講得好！！！

正常牙

🇳🇬🇳🇬🇳🇬🇳🇬🇳🇬